[好文共賞] 不是每個人都可以叫sone

不是知道“少女時代”的人就叫“Sone ”

不是存了多少張少女時代照片的人就叫“Sone ”

不是只要喜歡少女時代臉孔的就叫“Sone ”

不是天天嚷嚷卻不動手做一件對少女時代有利的事的人就叫“Sone ”

我曾經看過一個文章裡一位親說：喜歡少女時代的可以叫少時飯，但少時飯不等於Sone 。摸著心臟，好好問問自己，真的愛他們到某種地步了嗎？

Sone這個名字，是值得驕傲一生的名字

這裡面包含了多少的淚水、艱辛、忍耐。

但是因為那群少女，這個名字就算是在淚水裡面也在閃閃發光

Sone，不是所有人都叫Sone

Sone指你愛著那九個少女，同樣的愛著一個不少，並且在心裡清清楚楚的知道，少女時代，少了一個也不叫少女時代

少女們走過來的多少不容易，除了我們還有誰知道？

她們憑著那一份對舞台的執念走到了現在

為了誰？

只有SOne

不要輕易的擔起Sone這個名稱，但是！從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是Sone的時候，就請一輩子不要放下。

少女時代，光是聽見這個名字都會心痛

少女們經歷了多少的痛苦才爬到了今天這個位置

少女們最痛的時候不是被Anti攻擊的時候，是被Sone背叛的時候...!

被最愛的Sone背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!

所以，請你好好的想清楚再說出我是Sone這一句話好嗎

對於很多人來說那只是一句平凡不過的陳述句

但對於少時來說

那卻是一份幸福的誓言!

所以，請你仔細的想清楚以後，再跟著我用最純淨的心、最堅定的心、最認真的心說出

“我是Sone！”

還記得嗎

那個在任何時候都沒哭過的小太陽

卻在被Sone誤解的時候在黃金漁場落下了眼淚

一邊說著“我們是絕對絕對不會丟Sone的信的！”

一邊用手倔強的抹著眼淚

那個在電台被ANTI攻擊20分鐘，卻還強顏歡笑的用最溫暖的笑容安慰著所有擔心她的人的金太妍

卻在頒獎典禮上哭的泣不成聲

那種時候不用言語，你會明白這些年來她為了少時，為了Sone到底隱忍了多少

那個外表看起來冷熱不侵的冰山女王Jessica

一樣會在悶熱的場內為台下愛著她的人用力舞蹈然後昏倒

臉上的液體是淚水還是汗水？還是她不說的堅持？

那個在所有人都哭到崩潰的時候，還是滿臉笑容安慰隊友的權俞利

卻在頒獎典禮結束以後，一個人躲在角落裡用證書擋住臉一個人大哭

隊友說那個只要一開機，不管有多委屈都會馬上滿臉笑容的權俞利...

那個平時最抽風最不安靜的小隊

在馬上就要出道前對著漢江用超乎同齡人的眼光和聲音大喊我一定可以的！

這是她的決心。

還有太多太多少時不為人知的秘密，在鏡頭前總是喜歡把一切美好事物都展現給我們的她們

卻在鏡頭下忍受了所有的痛苦和艱難！

少女時代，還可以走多遠

老實說我們都不知道

我們不要後悔我們愛過她們

我們應該慶幸

我們愛過世界上唯一的天使

在多少年以後你們會慢慢的淡出人們的視野

帶著你們永遠的光環，九個人流著眼淚一步一步越走越遠

最後的一絲光芒是最痛卻也最美的光芒

最美的承諾

是我們是Sone。

少女時代、Sone。

這兩個名字本來就是一體

任再多流言和委屈都會堅守在一起的不可能分割的一體

我會永遠守在這裡望著你們踏上巔峰的背影

一步一步日漸疲憊的腳步

可是不管怎麼樣我就在這裡

化成一顆大樹

不管是迎面吹來的沙子迷茫了眼眸

還是大風大浪淹沒了身軀

就算是被迎面而來風沙覆蓋了全身的枝枒

我就在這裡

只要你們還在給我陽光，我就會永遠望著你們的方向

因為 我們叫Sone

因為 你們叫少女時代

上面有人問我地sone同少時係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛

其實係香港, 你要認你係一位sone唔難, 你要係人地面前認你係一位sone先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位sone,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合

其實就已經可以話自己係一位sone

至於點先可以做到少女時代所期望既sone,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

呢啲文，我喺kpop post見過，喺結衣po見過，喺站務台吹奏連神po見過

Mkiu又搞事

好文

點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧
秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害
琴日我已經好擔心 病左都重要上台
你地就唔可以俾佢休息既機會？
有無諗過秀妍既感受
呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經
重要追埋入去想點呀
我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友
少時點解成日都要保護我地sone
而我地部分sone就唔識去保護番佢地
係要做d少時討厭或者唔開心既事
唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩
剩係識沖沖沖 影影影
大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩
俾d時間佢地休息啦好無
泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁
台灣都唔係第1次發生架啦
想博咩姐 博可以用手掂到佢地？
唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone

秀妍呀真係唔好有事
唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊
我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎
宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

呢兩晚諗左好多嘢，
我覺得係咪時候停落嚟，唔好再响個post貼少時，
我覺得香港係一個完全唔岩少時嚟嘅地方，
佢地嚟等如傷害佢地，先唔好講酒吧仆跌果係咪西卡泰妍，
但結果係預言咁中，西卡真係跌親個腦，
如果唔係咁多強國蝗蟲飯，邊有意外發生？
我呢幾年入高登，出沒少時post都係想香港人認識少時，
希望年輕同香港人得到少時帶出嘅正能量，
雖然我只可以做啲好細微嘅嘢，但我係真心想多啲人分享少時俾人嘅喜悅……

但係香港係一個充滿黑土嘅地方，
只有排斥同侮辱既地方嚟，雖然少時真係好爭氣，由香港唔識唔接受，
到今時今日年輕人都知道少時係靠自己努力先有咁多回報，
俾到好正面訊式，連學校老師都鐘意佢地，
電器電腦舖成街成行播少時MV做試機……

第一次演唱會，我地做左個革命，一個香港演唱會嘅革命，
我地將少時演唱會變做一個嘉年華，中間飽受波折，
場地同主辦唔協調引致fans連夜排隊，
制作應援物又俾保安阻攔，但sone們無放棄，
因為我地有嘅係

我以前都會覺得果d中意明星既人好戇居
成日哂時間去追一d接觸唔倒既野
但係有一日..我無無聊聊咁禁左入高登既少時post
d link逐條逐條咁禁..
睇睇下 發覺自己愈黎愈迷呢隊野
唔知幾時開始 我愛上左帕尼既笑眼..佢既笑容真係我既支柱(咁形容好似有d怪 )
通宵搵哂所有有帕尼既綜藝出黎睇 發覺呢個女仔好可愛好善良
而係睇呢d綜藝既期間我又慢慢咁認識倒其他團員
慢慢咁迷上佢地每一個人
我認我開頭留意少女時代確係因為佢地既樣同舞
但之後慢慢真正成為fans係睇倒佢地比我既感覺好真實
唔會做作 每個成員之間都互相扶持 先至會散發出只有佢地9個一齊先有既獨特魅力

但係開頭我都唔敢話比人聽我係中意少女時代
因為係香港(特別係高登)大部份人都中意講人地是非
以恥笑人為樂
話你毒/咸濕 先會中意少女時代呢d咁既整容組合(人言可畏)
但係問心我覺得自己一d都唔毒
雖則未算靚仔但都算正正常常普通人一個
點解要唔敢認???
係果一刻 我先知道,原來我最毒既地方係唔敢認
中意一樣野其實一d錯都冇 我唔敢認怕人地既目光先至係真正既毒
冇錯我追星我中意少女時代而且會瘋狂到一個人飛去外地睇佢地既演唱會
但至少我既時間係用左係自己中意既事物上邊
而唔係好似出面果班唔中意你但又keep住追post既變態自虐狂咁 (唔中意但又係最留意)

少女時代真係令我改變左好多
雖然我唔會周圍同人講我好中意少女時代(主動同人講好奇怪)
但我都唔會怕認係sone
亦因為少女時代我改左好多壞習慣(老少的一句說話 )
我讀書同番工都認真左因為我想話比人知中意偶像唔等如不務正業

講到底 中意少女時代呢樣野係我一生都唔會後悔既事黎
做sone成日睇住佢地真係好開心
即使第時少女們退出左 我唔再中意佢地
我都會慶幸自己有咁既一段瘋狂回憶
而家甚至係好多年之後我都會因為sone呢個身份驕傲
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿
這就是青春呀

老子不管你們黑誰，誰黑exo跟他沒完！！我這條命可以說是exo給的，前年，我因為一場慘烈的車禍昏迷了3個月之久。醫生說我下輩子基本就是個植物人了，直到有一天，護士幫我打完點滴後打開了收音機，裡面放著exo的歌，剎那間..我不知哪來的力氣爬起來就把收音機關了…

樓上的說的都是真的，EXO也救過我一命啊，一次我從酒吧出來，在一個小巷子裡突然來了一群小混混要打劫我，我馬上對他們說，我表演個節目給你們看吧，於是我學著EXO的MV裡給他們來了一段，誰知道他們真的放過我了，一遍走還一遍說：媽的，原來是個神經病！看在你腦子有問題的份上就放過你吧！

我以前成日都覺得啲韓星全部都係整容，全部都係賣個樣，無實力
加上俾啲反韓的朋友講下講下，自自然然就會產生依啲念頭
但係，前幾個月朋友介紹了一個韓團俾我認識，唔知點解一睇就俾佢地深深咁吸引住，仲開始進行研究，睇返佢地點樣出道，每個人的特點，性格，同埋做過的綜藝節目，我仲專登走咗去學韓文
可能你地會覺得我係on9，雖然我真係，但係我真係完全感受到佢地的努力，可以話係俾佢地感動咗，仲有佢地得意的行為
而佢地就係Twice
令我留下最深刻的印象的成員係모모，係sixteen裏面，佢係最勤力的人，而且有實力，但係唔知點解俾人淘汰咗，個一刻我個心好似碎咗咁，不過，最終佢都可以入隊，真係可歌可泣，一個勤力，又有天份，又有美貌的人，可以話係可遇不可求
最後，我希望大家可以放眼世界，放下偏見，而及祝大家身體健康，雞年行大運

睇到喊左

先唔好用sone呢個字先,
其實只係自己覺唔覺得係一個fans, 用fans呢個字可能易明d,
我之前都喜歡聽日文歌(ayaka絢香, 宇多田光, 動畫既op,ep), eason, 古巨基, 側田等等既歌,
但你問我係唔係佢地fans? 我可以話唔係,
因為我純粹只係覺得好聽, 所以去聽,
我冇買過佢地任何一隻碟, 冇聽過任何一場演唱會, 冇買過任任一樣有關佢地既商品,

而我接觸少時都係一樣, 因為我本來就唔係一個容易有偶像既人, thats why 我阿媽成日都同我講:
(人追星你追星你廿幾歲人先開始搞d咁既野, 你幼唔幼稚d呀?)

所以話成為SONE既歷程, 不如話, 我真心確認我是少女時代fans既歷程,
簡單黎講: sone = 少女時代fans

但更深入地去了解sone既意思,
其實每一個人心中既 sone 尺度都唔同,
所以引申出好多矛盾既關係, 罵戰等等,
所謂: 粉絲鬧事, 偶像買單
邊有fans想整臭自己偶像既名?
而偶像有時都會有d說話內容, 係佢地既生活態度, 或者係佢地喜歡及唔喜歡既事,
自自然就默認地成為一個 sone 應該要有既態度,
呢個態度當然唔會話神神化化,
其實同做一個"好人"既態度差唔多

我唔想神化少時, 不過我覺得用呢個比喻又真係貼切d,
可以用 sone 去比較 基督徒, (申利: 我唔係基督徒, 都唔信主, 不過中學有讀過下)

有好多自認信主, 自認基督徒, 都會有婚前性行為, 講粗口, 講大話等等,
但你可以否認佢係一個基督徒咩? 唔可以, 你只可以話: 佢唔係一個神所喜愛既基督徒
做惡事既sone都係一樣, 佢要認, 冇人阻到佢, 只可以話: 少女時代所期望既sone, 唔似佢咁樣
咁點先可以做到少女時代所期望既sone,會唔會只有少女時代先知道?

Forever 9+1=10

屌你地曲線宣傳10週年真係好撚核凸

而及祝大家身體健康，雞年行大運

其實2017年仲有無人中意少女時代？